基本法 第四章 第一節行政長官 第48條 （十二）

（十二）赦免或減輕刑事罪犯的刑罰;

中國: 基本法=垃圾